林國斌依套電影個樣好鬼似黎明 😯

霸氣喎，講緊90年代既黎明，連髮型都一樣

女主角就係壹號皇庭個梁婉靜

Peter八年前因傷人罪被入獄，出獄後發覺屋村變了不少，並為兩幫人控制，在屋村橫行無忌。Peter姐姐以伴舞為生，勸Peter重新做人，並介紹他在魚檔工作。興仔乃Peter好友，已改過自新，在車行做經紀，晚上還在社區中心學英文，因而邂逅馮女，並展開追求。Peter也於舞會上邂逅大圈漢的女人阿珍。愛滋倫為馬交華的手下，為人囂張霸道。將Peter奚落一番後，Peter趁醉駕走倫的車，並沖下大海。兩人結下仇恨。大圈漢發現Peter與珍約會大怒，軟禁珍，並嫁禍Peter殺倫，欲乘機剷除馬交華。倫死後，馬交華找Peter報復，大圈漢趁機將其一網殺盡。幸好Peter與興仔逃脫。Peter不滿大圈漢所為，趁孟蘭節大開殺戒，把大圈漢剷除。

在坐各位都係rubbish

似周華建

Leon
我愛黎明我愛黎明

有幾幕仲有d似林峯

其實林國斌有演技，他被戲稱為「暗黑版黎明」。而為什麼一直不紅，可能是因為他一直出演反派角色而限制了發揮，影響了星途。

梁婉靜為前無綫電視藝員，曾經是九十年代的女神，其後嫁給地產名人李智康成為名媛。1980年代出道的她，曾在香港電台的《香蕉船》中演出，因此有香蕉船姐姐之稱，另有一綽號為小婉靜。後來她在電視圈發展，活躍於1990年代，其代表作包括無綫劇《射鵰英雄傳》及《壹號皇庭》系列，當中她先後在《壹號皇庭II》及《壹號皇庭IV》中先後扮演湯芷珊及湯芷琪一對孖生姊妹，與劇中由陶大宇飾演的主要角色師爺江承宇發展戀情，最為經典及為人有印象，而她更在1998年演《妙手仁心》，當中飾演程至美（吳啟華飾）的前妻。東網記者讚她保養得宜，演出經典，講到對《皇庭》的演出，她稱：「已是20年之陳年佳釀了。」

左邊唔似佢

好少睇本地片，依套真係唔錯喎，雖然舊左d

我係話在座咁多位

十面埋伏你地睇過未

邊套

套戲幾好睇...好似睇緊警察故事

舊好過新